(懷念JJ) 有冇巴打以前有玩過NDS大航海時代4？

好想買部NDS玩返

懷念靈光守護者

我都有玩過

玩過pc版
勁好玩

改到啲船好撚勁

手機模擬器玩,唔洗買

研究下先 thx巴打

第四集好好玩呀, 滿心以為出第五集, 點知出係出, 但出左垃圾網頁版...
光榮九十年代幾多名作, 自從有左無雙系列後, 全部都收晒皮

我好似係用呢個

應該可以搵到中文版rom tim 不過我無

我IOS